[PS4]古惑狼偷跑？

今朝Pre-order 左古惑狼，諗住一出就有得玩，點知頭先出街見到已經有碟賣
人地今日有得玩，我就要等多3日
說好的早買早享受呢

邊到有碟賣

元朗喜利

但preorder有野送

平d 添，但比我簡多次我會即刻買碟玩

古惑狼

賣幾多錢

299

想問下ps store有冇中文版同預購送個啲咩黎

不嬲D GAME既碟都會偷跑

無中文,呢隻要中文黎做咩

二百幾蚊比想像中平

得個theme 咋

裡面果幾隻古惑狼都係跑步game?

行定美版黎？

古惑狼咪古惑狼囉

真係唔知

無知一問 有咩分別

信和都偷跑左啦 琴日買左$278 美版

無分別，某d game要買dlc 所以先分唔同版啫

冇 純粹收藏 想要行版

無中文無online唔會買
曲

預購本內容即可在付款時獲得以下特典：

數位預購主題

預購本內容亦可在發售日獲得以下特典：
- Crash Bandicoot™ N. Sane Trilogy - Sunset Vista Pack *
- Crash Bandicoot™ N. Sane Trilogy - Friends Pack *
- Crash Bandicoot™ N. Sane Trilogy - Coco Pack *

果幾個PACK係咩黎

如果買碟有冇依幾個pack

即買

碟應該冇,. 果3pack應該主題黎,.係youtube search返個名可以睇.

行版係咪中文

深水埗320蚊 得一間有貨 大家唔好去

邊度多貨
thanks

唔知 一陣我都去信和睇睇

係咪真係無中文版？

洗撚中文咩

有中文做乜唔買中文

隻古惑狼係蕭game重製定完全一隻新game?

無呀 唔好買 你慳番d錢學英文啦

正啊 等左隻game好耐 收工去入手先

好似係重製

188無

荃豐都冇

原價幾多錢, 唔想食炒價

PSN 搵到

好似260

古惑狼依啲game都要中文
小學雞果陣英文都唔識多個咪又係咁玩

童年回憶
記得幾歲果陣去到舅父屋企搶住玩

灣仔邊度有

188 電腦城都無

希望之後會有古惑狼賽車

好彩無第4集份
個波難撚玩到仆街

老實完勝Mk

信和無哂

好景有 問老闆佢話行版同美版只係包裝張紙唔同

幾錢

有無得雙打/online?

冇

298

無得連機唔想玩

除左賽車同 古惑狼派對
不嬲都無雙打

真係可以選擇唔玩

美版cover

等睇行版有乜唔同

好似話d關同舊作係一模一樣？

雖然我都唔記得哂

係

見到啲on9話冇online乜乜柒柒真係屌都費撚事

真係諗唔到古惑狼點雙打

成班唔知假膠定真腸

想玩古惑狼賽車多d ps1成日玩

古惑狼都要online同中文，戇撚鳩
笑撚到我

有冇人知置樂有冇

左下會有唔同
同後面底有dd 中文

一人一條命玩叫唔叫雙打，以前係咁玩

好似2 有得闖關or雙人？ 定係兩隻game黎 雙人全部都小遊戲

而家d玩家真係寵壞晒
次次psn送game
Fb都會有人問有冇中文
冇中文就屌晒鬼

搞到同d大陸玩家一樣 唔整中文好似睇唔起中國市場咁

btw 岩岩睇188無貨

童年回憶
有埋古惑狼賽車就正
細個勁沉迷
乜鬼野mk都係後尾先有

188有幾間細有了

想問下深水埗同mk仲有冇？有陣間出去買
童年回憶

岩岩行過未有走左

成班正傻閪

mk 超任已經有

利申, 古惑狼正野

幾錢？

預訂左sosad

唔急玩，隻p5仲未白金
不過今個星期都要買定

古惑狼都要中文
一打接實

thanks

如果行貨係會有中文版 咁做乜唔買中文？
比既錢一樣 彈獎盃又會有中文版搞笑d
無既咪買英文版

問下有無中文版都要屌人 你以後唔撚好玩中文版game啦

可雙打？

呢到啲人不嬲都痴鳩線架啦
打機打英文對佢地黎講有份優越感

假設有中文
如果我買咗隻中文 爆咗拎到白金
咁我買多隻英文版個盃係白金咗還是英文又有套杯要再拎過

會英版 同 中版 當兩隻game彈盃
之前玩人中試過係咁

你見預購都係得英文版就知冇中文版啦

改高左粒鑽石無得用bug拎

Btw有無人記得第2層狂轉北極熊會有勁多條命獎

正喎
咁我買美版打爆
又可以等日版打多次

班文盲不嬲唔駛照顧

要睇game 有d 行美獎盃會通 買完互通就大撚鑊

有無高手請教一下有無網睇盃會唔會互通？

大陸網得唔得？
講晒有咩版本獎盃同拎法

童年回憶 必買

唔該巴打
儲盃緊要過打機

有無巴打報料邊度有得賣

Google "Psnine"

行好似要星期4 ,美版應該得好少鋪入貨

原來ps鳩就係
我依家打緊啲ps3 都係靠佢睇盃
唔該巴打
再次感激

明白，多謝巴打

灣仔188 旺角信和有無
好想買返去孝敬老豆

有冇人玩緊

有名你叫古惑狼

細個唔知玩左幾耐 我黎喇

買碟定digital 好

深水步出名水魚價，有好景信和唔去係要去深水步買

白金難唔難

未知，有d隱藏獎盃唔知咩黎

灣仔 封路 依兩日都唔會送貨

Yes

美版同行貨有咩分別？

thanks

雜種

有冇人睇過信和有冇

邊度有貨

？？

淘大有，$288入手

有無港島報價

應該難極有限

等兩日啦，psn買啦，又平少少，又唔洗行黎行去

係咪聽日有行貨偷跑

有行貸1手古惑狼250 1隻
有興趣留TG

呢隻係咪包晒以前3集

行or美？

有冇人知喜利有冇行版，幾多錢

荃灣區有得買未

問荃豐未有 等報告

行貨獎盃係中文？

有行版偷跑未

好似無, 要聽日先出

Psn買係咪今晚12點有得玩？

信和 好景間間話聽日先有

屌啦星 PSN升撚數

100％左古惑狼2了

差1同3

1最難玩

聽日去買行版先
都係覺得實體cd收藏緊要

1細個個陣玩到跳跳狗boss就難到冇再玩

屌 勁難白金
3集都加左計時跑步
難到

提示： 第三集打完某個boss可以用火箭炮技能，我細個果陣差唔多好後期先知有火箭炮

1我差計時跑
爆完1順住玩2同3

d 鬼佬玩到好似dark soul咁 死廿條命都過唔到一個位

拎齊盒有d關係好難

新版改左可以屈？獎勵關checkpoint
以前？ 死左要重玩個關先得
依家死左唔搭命再重玩

新版轉左兩粒dick控制 成日跳左落街

佢唔玩%就咁普通過 自已睇 玩左成粒鐘重係同一關

我係開住幾個live睇 人地嗰d都爆撚晒機

旺角/灣仔有碟買未？

今日出旺角，有無貨

等睇行貨獎盃係跳中定英

有人掃左未

收工去買

玩uncharted 4頂住先

PSN版係跳英文盃

收工去喜利買

姐係分美版同行版純因為封面紙要唔同

問左有貨?

信和有冇，幾錢？

信和地庫有貨268 行貨

🙇🏻

有掛
今日唔係officially出咩

依家去信和睇下有冇

我即刻去

我陣間四點去喜利買，同你講返有冇貨

Thanks

買左

今晚收工去到應該又無晒

一陣收4 點去買game 先

轉頭出灣仔睇下

葵涌廣場都係$268

有行貨 冇事既 定d 黎 美版少鋪入姐

我都買左啦 巴打

點解預訂左唔俾我download

真的假

深之都$268，行貨已入手

灣仔報價
188二樓 298 308

HKQGAMER $250

元朗喜利268，兩間鋪夾埋應該至少仲有十隻碟

thanks 收工去

Thanks 收工去

我都叫佢留咗 轉頭拎

信和 行版 268

根本冇分別

得左下角個d 分類標籤唔同
影埋背面睇下

如果重製古惑狼賽車 真係睇唔到咩原因重要玩mariokart

港島巴打可以去城市花園睇下
$268 眼見仲有三隻

頭先係信和藍店268買左
目測存貨仲有唔少

目測葵廣仲有起碼十幾廿隻

喜利賣晒

屌 佢過場load好耐

深之都268 入手
仲有存貨

硬係覺得啲操控好似難咗

仲諗住收工去

屌有條仆街之前仲同我講話呢d game邊洗訂實有貨

屌你老母入咁小把撚咩仆街

關模組事

你當依家模組多bit左
以前低清小bit d
所以以前行動既格數小d 相對上跳 跑 係易控制d

玩過咁多PS4 game. Load 得最慢個隻

信和268入手

巴打知唔知仲多唔多貨？

好景入手268
偷聽到剩低好少貨

老虎啲關難玩咗好多

好撚難玩
成日唔夠距離跳過去

點樣跳高d 第二關有個位彈上去但唔夠高

跳果陣禁x

姐係彈上去個下禁x

野豬關個d盾好撚煩

彈緊果陣禁實x

去左後期第二個渣盾點打
距離太短跳唔上佢個頭 卡左好耐

唔知你講邊到

岩岩關左機，聽日再試下，都係過唔到我放相上黎

玩到後面我都卡左好耐

想問點解玩唔到第2、3集
話要上網accept咩agreement咁喎

你用碟？
我開頭都係咁 installing後就玩到
可以玩住第一集等 大概兩至三關嘅時間就ok

玩到了 唔該曬
老虎仔真係難控制左

屌 我曬咗幾十條命都換唔到齊箱粒gem

好難控制 定係我太廢
第3集俾隻野怪追成日死

係咁R1+正方
你熟咗之後第二個大佬你可以用呢個方法
大約廿秒就搞掂

點解我覺得難跳過以前禁多
成日跌死

好似鈍咗 二段跳唔係成日得

成日跳唔撚到

跣轉跳重好用過二段跳

跣轉跳姐係點

玩返比石頭追果關真係好有童年回憶

古惑狼3?
圈圓 接 交叉 再接 係咁正方 (好似要打贏world 3 boss)

名嚟㗎啫
實際係r1 之後x 再正方形

成日game over

後尾d 關無哂命 寧願game over拎返4條命再打過

爆咗第3集

成日爭幾個箱，點樣搵埋

邊集邊關
第一集最難 我都唔太熟
第二集100%
第三集 就60% 仲玩緊

第一集要到後期第二第三個島某d關卡不死爆晒箱通關，拎顏色gem 再去返之前d關開條新路拎埋個幾個箱

或者係特殊bonus關，收集Dr. nitrous / nitro d icon進入

如果係第一集，玩到lost city個關幾多名
可以破完一次關，load save入返個關拎命

古惑狼一代d時間賽拎金匙時間都幾緊下

原來啱啱拎古惑狼3第26關條金匙拎咗成粒鐘先拎到

之前無玩過嘅巴打拎白金可能有難度
金匙呢個盃真係好難搞

唔洗白金都有盃拎吓話？

有呀
但金匙個d盃我諗每代都留返最後先玩

怪唔知白金率仲係得0.1%

以為你講緊計時賽要全部白金匙先有盃
屌 騎老虎第10關又就快用咗我一粒鐘
到依家都未拎到匙

難玩到on9 跳箱果關玩左勁耐

終於拎到
可以瞓

提返各位巴打
如果衝獎盃嘅話，第三代唔洗執著一通關就去返個關玩計時賽攞金匙
未玩第三代唔知有無記錯，後期好似有加速跑

以為小學雞game好易過原來唔易玩

一代最難玩，建議玩二代先

打完威利博士就有
不過可以做咗啲三項鐵人金匙先

荃豐地下$298

藍店LUCKYSTAR

黃金賣緊328-380，完全係當人on9
真心唔明佢憑乜嘢起價，而家PSN都係賣緊268

老老實實 邊集易玩d 我第1集卡到仆街

3

大埔廣場
美版288

成班垃圾mk 見撚到正價都唔撚買啦
得深之都個間算好 不過冇晒貨

買左psn

同果陣仁王一樣

好撚好玩

仲難玩過Ds

騎豬個度真係屌你老味

第一集有d位一定要屈有 嗚s卡 先過到

未買嘅巴打
荃灣地皇3樓 258 不過好似冇乜淨
荃豐地下個阿叔比人問到慶 一野隊埋黎話冇貨呀冇中文版呀

有咁撚難玩既咩屌

點樣chok趴落地下

發覺自己細個打機都幾靚
依家反而

一樣
細個打唔洗game over
依家已經game over左幾次

大個玩成日衰心急

所以我會當係半新game玩
買左digital玩緊

跳高成日跳唔到好高 卡左係到
野豬個關死左好多隻

大家分享下經驗

屌 好難玩 想棄game
買左一日 放250有冇巴打要

跳都要睇情況就咁跳咁禁實x後空翻，唔同禁法決定你跳到定跌死
同埋跳去某個位同踩箱已經係考緊你對方向鍵同analog既操控準繩度，差個小小位已經足以跌死

巴打你係白金控

邊區?睇下近唔近

畀你發現咗
第3集就快白金

有冇巴打識

Tg:davechoi

第幾集？
第3集就跳起再圈形

唔明你講乜
咩係chok趴

輕tap x 同長tap x 跳嘅力已經唔同了
如果唔熟方向鍵真係難玩

agger巴打

尋晚第一代 the high road個關金匙用咗兩個鐘先過到，第一代我都就白金了

以前細個玩好少跌死
尋日玩 次次以為跳到過去但最尾都係唔得

巴打tg我傾

我應該3 2 1咁打

巴打你psn係咩???
仲有想問下今集係咪高清化冇新關卡???
我以前玩都係要儲曬所以野,印象中唔係太難玩

冇新關，多咗coco可以用

我得嗰4隻白金盃唔好意思同畀你見到喎

一代白金係咪要關關整爆D箱拎齊寶石先白到?

第一代吊橋果關好難玩, 卡左半日先過到

拎晒鑽石之餘，仲要計時賽全匙

全金匙*

加下朋友ja我都唔係為白金而玩既....

HKG_Not_Afraid
你搵下有無

第一集呢
真係唔識禁

第一集好似無得趴

玩TEMPLE玩到燥底收機算

玩第2集成日跌落街 計時關含得撚

第一代 差最後一關金匙 點先做到56秒

原來錯出閘時間
白金了

又好似係
唔該哂

其實係咪難玩過ps1版

難度一樣

難玩左 難控制左
D位要跳得更準

成日踩龜或者側邊有刺既野會判斷踩唔中死左

屌佢老味 第2集難玩到on9
早幾年玩返都無咁難

玩到好燥啊 係咁死！死完等loading又耐

建議大家喺第3集練熟圓叉正方呢種跳法先玩第2集 第2集啲距離比較遠
而且無技能 新手可能會覺得難玩好多

其實仲係幾好玩
但真係唔易玩，睇人玩第1集難到傻

屌佢老味發明撳完option再撳中間個掣就quit嗰條友真係要拉去打靶
打撚咗成粒鐘先過到關唔小心撳錯就乜撚都無晒

唔知有冇人發現到
第一集過橋d關 難玩到仆街
但發現原來可以行條繩過

試下先

買唔撚到
見你地玩到咁燥都係諗諗先

係可以呀
睇人都係咁玩

玩緊第二代，某d關爆全箱拎鑽石有難度
world 4 有關雪地關好難

打緊world 5
World 4啲蜜蜂關真係屌佢老味

睇呢個鬼佬玩計時好佩服佢既耐力

第一集lost city 同road to nowhere好春難玩 死左廿幾次

lost city 睇好個pattern先跳/過
road to nowhere 難過個d位試下跳上條繩度，落繩個點係古惑狼個影嘅正中間

lost city後面死幾次先知有得行秘道
road to nowhere真係對住個影黎打 爭少少都跌落街

所以係過唔到嘅位 / 晒時間嘅位先好跳去繩
唔好下下跳繩，博唔過

究竟係我細個唔識講粗口定真係難玩咗

我玩玩下都發覺左
但跳上去都要技巧
我成日仆落街

我覺得真係難左

係幾有挑戰性
但死得多真係要抖下

屌佢老味 第2集嗰關piston it away難撚到on9

白金控，仲要白三集
睇人直播個個打到爆粗
屌佢老味一街都無得好景門口黑店賣338
遲下先算

第3集金已白

打撚咗兩粒鐘都未過到

death route?

返death route條路+本身唔可以死嘅路程

我啱啱終於入到death route
結果都係死撚咗
我變咗周潤發 不如一槍打死我

而家卡撚左係high road果關 打到想dom爆moon

一向知第一集難打 所以留返最尾打

第1集金已白 差個第二集揮手

我過咗 幫你加油，death route 最尾踩蟹兩連跳有難度

重有slippery climb
btw road to where見有人分半鐘過關

依家終於又入得返去 好撚驚

屌你老味終於過咗
多謝巴打

我屌！原來第2集打完個大佬會有對鞋
唔怪得有啲撚樣計時賽咁快
我重戇鳩鳩喺度慢慢跣以為已經好快

過關都叫有checkpoint, 但speedrun 一命過又要快先攞命

過到吊橋了
玩呢關玩到冇曬意見

啱啱打咗關騎白熊嘅計時賽9個字
勁撚驚得藍匙

L1開leaderboard睇咗金匙時間先玩會安心d

成日行咗入去先記得
我覺得最難嘅盃係99條命

黃金賣成380

信和268, 深水步轉厄水魚

行版？

隻GAME有冇得單機雙打?

細個都唔覺係空中跳箱咁難
而加玩crash玩到dark souls咁

又黎

信和好景都賣哂 買dl版算撚數

你咪問題美國人無英文又會唔會買。唔係寵壞，而係你早被奴化，只有英文都接受

可以多p無限中出 滿意未

我都終於過到吊橋

其實有時見到透明嘅台係點開佢？
同埋最尾咪要開齊箱先有鑽石嘅，咁中途鐵箱計唔計

第一代

大埔仲有無碟賣?

旺角係咪冇晒

透明台要用顏色寶石搭路
最尾開齊箱會有鑽石
箱類型有1. 木箱 2. 紅色TNT 3. 綠色Nitro (第二代新增) 4. 紫色箱 (要壓爆佢, 第二代新增)

有錯請更正/補充

睇漏咗巴打講第一代，可以無視第三同四

箱計晒隱藏路, bonus個d

而家d人，隻game唔洗睇字都問有無中文，無中文就唔玩
你香港人唔識睇英文? 你咪唔好玩囉

睇嚟ps4出隻數獨都要有中文先有香港人買

算啦，唔好嘈喇
打機求快樂，中意玩就買嚕

今日去荃灣荃豐睇 已經得返藍店有仲要$388
上PS Store買虛擬版算

頂自膠 $338先岩

巴打第2集玩成點？
我差一條金匙同99條命就解到金盃

啱啱放工未玩住
差四五粒鑽石，27條金匙同埋99條命

加油 我應該後日先有時間拎埋兩隻盃

有冇人係信和，知唔知仲有冇行版賣 ？

藍店都賣貴咁多

188都賣到328

觀廣358
等返貨正價先買，或者買dl算

ｄ鬼佬咩料呀

呢隻堅正

笑左
我而加都覺得呢隻同dark soul有得fight
比細個難玩好多

古惑狼 洛克人 陸行鳥 Q版賽車 四寶

用一代road to where成件事會合理好多

darksoul

終於買左
淨係細個係親戚屋企玩過

有冇人放全新古惑狼？$280收

我覺得佢難在變左3d
以前2d 唔冼太就位
依家可以郁出郁入 變相手殘成日中伏

以前都係3D

有d位好似2d
同埋可能新版太流暢 可以前2d易捉位d
又或者可能老 手腳無咁快

新版d判定嚴格左好多 舊版有d位你企半個人出去/三分二個人/企空氣都未必有事 新版一早仆左街

係
新版成日跳係d彈彈箱邊邊到鳩彈，
彈左兩下就跌番落去
好多時都係咁死
空中跳箱難道大增

好嘢第2集都白金埋
差第1集未打咋

正呀

咁快 掛住玩fifa，淨係打咗五關金匙收工

Bee having嗰關可以屈99條命

我30號係觀廣買268，另一間都係開298
依家遲買反而貴幾舊

hkq到買

30號出都只係賣250

喜利買ps4 slim 平唔平🤔想買部黎玩

用PS4玩隻濕鳩game

觀廣358明掠水

間垃圾不嬲炒開

有冇人知信和今日有冇？

後邊雲上果D關難到仆街,一關死左幾十次都過唔到

我到今日都未知有d平台隱左形,點樣開?
好多箱都未開得盡

睇邊間，幾間唔同

觀廣唔係得2間咩?

古惑狼1?
要玩某d關不死過關，拎彩色gem。
再返舊關平台，相應嘅彩色gem會幫你搭條新路。

係大地圖介面可知道邊關有彩色gem/
loading入關個時下面句hints會提你

好似得2間

得兩間，另一間無晒

D鋪喺咪估唔到呢隻game咁多人買

玩緊第一集整左張圖睇下岩唔岩洗
學樓上咁講不死(唔計bonus)+拎晒box就有special gem

外國都勁好賣
呢隻冷飯真係跌晒眼鏡

唔該巴打

第一集真係幾撚難玩

係 好似以前無玩過咁

我以前真係無玩過 因為唔鍾意佢要關尾先知有幾多個箱

吊橋果關吾游繩真係過唔到

哇，巴打好有心

死咗廿條命 用唔行繩嘅方法過咗吊橋

屌佢老母隻野豬行空氣就得 我哋就唔得

I tried over 100 times and KO it.....

原來重有關吊橋

童年回憶

the high road

呢關真係好難

邊度有正價賣 想要碟

好嘢 試咗成粒鐘終於捉到佢路過咗關

就爆機

第1集啲relic肯定好難拎

加油吧，過唔到留個tg同你傾

Tgid: Not_Afraid1
依家打緊拎紅寶石嗰關 又係變態嘅

我想問其實鑽石點拎
一時時拎到

銀色鑽石要個關爆晒d箱 (鐵箱除外)
如果個關有兩粒銀色鑽石，第二粒係要行第二條路拎 (多數要用彩色石嚟做升降平台)

吊橋關咁樣過

有d關爆哂箱
但去到最尾冇石比我

你係咪未死過？

呢招都行行下跌咗落街 最後嗰次一氣呵成踩龜過

我明了 原來果關你係彩色石
我依家玩緊計時
第一關點樣28秒過
我玩極都係32秒

有跑鞋未

有無巴打放二手？

有跑鞋 ?
點拎

未見過有住

打爆再答你

好似得2同3先有

用無敵跑木箱橋

依家拎哂果d鑽石先再諗其他寶石

第一關岩岩好28秒過左
遲d先玩其他

可以參考人哋點過

沙田廣場同好運都冇

沙田廣場個哥哥好有禮貌咁話 星期五再黎睇下

成個屯門冇貨

玩heavy machinery果關
差一個箱 唔知係邊

唔該你 我望下先

拎寶石死左係咪要彈返出去再入過

你按三角見唔見拎咗粒寶石?

唔係呀
我意思係如果想拎寶石
係果關到死左,係咪要出返地圖再入過

我係出返去再入

終於拎到綠寶石

幾時先返大貨

一同二都白金咗了
差第三代

我琴晚拎齊左1代gem

偷你老母跑咩

玩計時玩到嘔血

Lost city果d5格橋點撚樣跳

第一集真係玩到我火滾 玩DS都無咁嬲

跳第一格，跟住第三格，跟住第五格

d人究竟點樣全部PLATINUM RELICS

打咗三粒鐘
先得road nowhere 同high road 金relic
其實玩第一集玩到麻木晒

有無人知信和有貨番未？

老實講DS BB我都白金左

呢隻真係唔想白金
普通玩都打到嘔血

唔明細個 個時點打爆
人大左反應慢打機都廢哂

有貨返未呀

因為DS,BB果d白金係儲野,多過你打成點囉

其實呢隻係難玩過之前果d

主要係因為d pixel 準咗
易咗sir 落街

兩關吊橋嘅計時賽真係屌柒佢

你都過咗啦

第一集平均一關要成十五分鐘, 仲要唔包有粒寶石
點解好似難玩左咁多

差high road就白金,好攞命

邊到有得買正價
上次荃豐藍店見到298冇買到

小弟表示放棄白金
大家努力啦

貴廿蚊就算啦

屌咗唔知幾多轉空氣同打咗唔知幾多次牆先過到呢

有無人行過信和睇到賣緊幾錢
或者有無巴打放2手

究竟邊度有實體賣

終於白金,玩到手殘

恭喜巴打

都未玩到吊橋就玩到嘔血
我選擇放棄

E家隻手仲有D痛

三隻都白金？

第一集咋

加油 二三集都好易白到金

藍店出炒價可唔可以投訴佢？

三白金完成，可以封片

依家黃金係咪好貴，想買個實體紀念下

我放棄左第一集
同埋放棄左拎金key
而加玩順左，
第2集要拎晒諒水晶同所有寶石都唔難
但d鑰匙就真係冇精神擺咁多心機落去
人老了

3集都白金晒
等dlc

廢丁依然卡在Native Fortress..

荃豐睇過晒無貨
收到風就星期一會番貨

188，地下同一樓賣緊炒價$328
藍田報$268，要訂
大家忍下手

仆街188

岩岩去信和 全部都冇哂我屌佢

3樓1間無炒，但冇得俾訂
亦答唔到幾時有

幾日前已經搵唔到

188 $328
黃金$348

黃金基本已無視
188都係得返一兩間可以揀

前兩日仲見到葵芳2 字頭

今日黃金問過價，有428$有450$

大多話無貨 (有間話可以訂因為星期一番貨)

岩岩今日葵廣買 298

點解唔online 買

買碟有得放

有人鍾意實體儲碟

碟版各方面都好d，不過如果下下都炒game嘅
咁買dl版都未嘗不可，亦正中sony下懷
變曬下載版，實體店可以完成曆史任務
可以轉炒第樣

第2代噴射器好難玩

返左大貨未

玩緊第1集...D關卡有隱形圓圈既踏板 究竟點做先會變實物
我用左女既古惑狼 佢依舊都係隱形

EG 呢條片

打打下有啲唔同色嘅鑽石
只要唔死同埋食晒啲箱就拎得到
過後啲隱形平台會變晒鑽石台

原來係你買走左

荃豐有間賣緊310

元朗喜利好多
268

九龍邊度有$300樓下？
前幾日黃金見到一隻炒到三百幾

收到

狗衝緊去買

兩間一樣328喎

幾時先返大貨
灣仔188 上星期$328 今個星期$388 痴撚線

網上版算啦

時間賽
一個鐘先過得一關

呢隻仲熱賣過隻gundam
起碼冇恐慌性咁放返出黎

邊到有得買 想入手

依隻真係好玩的

第三集會唔會太易

同第一集比真係易太多, 應該話係第一集太難

第二集都ok的
第二集有d位都卡好耐
第三集又易得濟

Gundam versus垃撚圾
我第一日已經買左, 垃圾到我都想賣出去

古惑狼有情意結, 收藏價值

邊個寫268

古惑狼同the last of us一樣, 永久收藏唔賣

去到都係得328
究竟幾時會再入貨
陣間如果貨又唔入
價又唔跌咪仆街

第3集渣電單車好難，有冇咩tips

每次啲人郁嘅動作都係一樣
慢慢記著位置 （有玩賽車經驗唔難）
3關己白金key

我星期六買
喜利268

堅持由頭一集順住開始玩係咪戇居？

但第一集真係好難玩

打到工廠已經勁卡

吊橋個關我屌你老母咩

係咪有隻豬個關

信和仲有無古惑狼賣

慢慢嚟
第一關算易過
之後嗰關吊橋更難
不過捉到啲龜路嘅話就無問題

同埋2 3計時賽有跑鞋
1無鞋
如果想儲盃打計時賽嘅巴打
我建議玩1每次過完關之後就即刻打計時賽
襯個記憶重喺度會好啲

邊度仲買到正價268

同問
或者比我知下幾時翻貨

等左好耐 都仲未有正價 好想買碟支持下 又唔想食炒價

再唔係真係買完down落黎算

好似話今個星期有貨返

玩兩次就過到

正阿喂

第一話 我已經 放 收集箱

放棄

間間都賣晒

有冇巴打知幾時有大貨返

仲未有大貨返:？

星期一有貨啦
唔該巴打

限時免費dlc 加兩隻盃
仲未買到呀

有新野玩正喎

仲未買到 就黎忍唔住買digital

有無巴打安裝完dlc之後係隻game到搵唔到個關?

reboot

DLC個兩個杯,
計時果個,黃金就得?,定要白金

黃金，dlc個關時間好充裕 (金匙4:30)

達哥玩到去the high road了

有冇人知出面有大貨番未

返左了

今日見到港島$280

等我放工落信和睇下先

今日有貨返

琴晚落左去信和 仲未有

晏d有

恭喜哂
買左成個月都係玩到SLIPPERY CLIMB

係，等咗三個禮拜

yes，相當唔錯，佢唔係最平，但個買嘢體驗唔錯

前兩日終於買到
high road 死左廿條命都過唔到
三塊爛板加隻龜果度真心day能

如果係ps store買古惑狼係咪同碟一樣架?

ps store好似268咋wo

新界撚仲未買到

邊到有得買

唔同

信和藍店
268

岩岩買左

大埔藍店要358

有冇巴打知信和仲有冇貨

買左數位版 早知得多個星期

藍店都炒價

達哥卡關

我見外面咁貴，買數位算
High road已經玩左一個鐘都過唔撚到！

沙田268

我月頭買咗隻二手，邊位巴打咁快爆咗又放出黎。

第一集搵到個位輕鬆刷99條命

lost city 打蝙蝠打一個鐘頭算唔算快?

有關一開始前面有個鑽石平台
升咗上去有30幾條命拎
拎完走-->去返揀3集嗰個畫面再入返第1集&同一關
又有30幾條命拎
唔知佢有無更新搞到無咗呢樣嘢

要拎咗咩色鑽石先?

綠石 第29關

有無人覺得第二集班蜜蜂係最賤敵人
玩第一集都無試過咁嬲

單一隻就麻鳩煩
一堆嗰啲係用嚟刷99命個盃（前提你要係白金控）

對單隻容錯率仲低過dark souls 我寧願跳橋彈龜
尤其有雙鑽石要行回頭路果關

今日諗住去買 出面又無曬貨 有都要300up

實體同store 有咩分別
如果我第時轉左新機，舊機download 嘅game 都可以係新機再down?

放棄白金了 計時真係痴撚線

玩THE閪ROAD玩到手痛都未過到

有機關果d 都好難拎到金

屌佢老母逼撚住要跳龜個位要遊繩先勉強拎金都弱撚智
上繩個判定又一時得一時唔得都痴猛根

呢關條匙點拎架 全箱都拎曬

你係咪走嗰時唔記得拎匙走？
如果係 你就重新打多次 入去食返條匙
但係啲箱唔好食晒 過關會去返話你漏箱個畫面 咁就可以拎到條匙

唉屌得啦 要漏箱先拎到 全箱會直接彈咗出去無咗條匙
唔該曬巴打

去官方網店買喇，$268

終於過撚到閪road同slippery climb金匙

dlc金匙呢

好耐無玩隻game, 想挑戰全白金匙
上網見d player嘅 world record，真係好癲

拎全金匙已經好難(得1.2%白金盃率)
全白金匙應該玩到人都癲

主關白金左再搞啦

黐線巴咁得閒

想問下download 版 有無得分兩個save?
部ps4 同細佬share 唔想撞save

有3 個save slot + auto save

Thanks 巴打

一三代都白金完成
第2代未得閒打 機都未爆

係咪痴線 用左幾耐

最好你disable autosave先，唔是有機會會蓋過人哋個save

反斗城正價係咪都268